5年前和理非到今日學識勇武 818要帶齊兩種技能

見到有巴絲提議818係和理非回合 勇武休息 唔洗口罩遮面 我想講

黑警唔係傻既 諗下點解811警察連SDU都咁唔小心曝露UC身份 點解812咁多fake news 令我地更加互不信任

唔好為左捉鬼防鬼影響我地焦點 連保護自己都放棄
兩個月時間好明顯就算大家講明和理非 警察都隨時可以用暴力

一路以黎 大家由以前便服行一日
有人點相 學識遮面
有CS Gas 學識豬嘴眼罩
有棍有槍 學識要甲要盾要頭盔

勇武 和理非係技能唔係非黑即白
收放自如 先可以應付各種情況

5年前我都係無防護之下食過CS Gas
口罩 豬嘴眼罩 頭盔 護具都係呢兩個月慢慢買
我賺錢唔多 積蓄一直下降 亦因為近期既事成日唔返工 收入又更加少
有d人身體比較敏感 gas都可以有嚴重反應 可能我只係皮粗肉厚無咩影響
買裝備企得前都係想 當被黑警突襲時顧得掂自己 等無防備既人走得到
黑警推進時大家掉頭跑我仲可以面對前面慢慢倒後行 唔想因為自己轉身走左 有隊友被狗咬都唔知
由朝夕相對既愛人 到素未謀面既隊友我都唔想佢地受傷

以上一切 大家學識保護自己同隊友既技能 就單單因為捉鬼而要放棄？

我地難聽講係烏合之眾 會犯錯會中伏容易被分化
但最重要我地不割蓆 互相執手尾 有共同目標 Keep住用自己個腦諗行動

自己post自己推

如果我有錢都買太古幫幫手

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

推多次先

返工都好唔慣

辛苦晒文宣巴絲打

有排都未收工

推返高

收工一推